共產黨幾時先肯落黎，等左好耐

PLEASE

解放軍先岩

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

等埋流浮山200刀手

中環軍營行出黎就夠